Arin內衣廣告新相

內衣廣告咁拍架咩

衰妹又呃鳩人

入咗來既色狗可以出番去

唔著上身試？

得粒提子學人戴bar

On9內衣廣告拎撚住唔著

唔著？

不如影個奶罩包裝
然後喺隔離簽個名算啦

@牙邊

佢敗走了。。

屌笑9左
咁揾個男人拍都得啦

Arin特色，賣多左好多，已經續左新約